垃圾m記［謓入］

頭先候麥記買左個我蘑菇安格斯

食兩啖，頂你嚿牛變左嚿炸雞

入面啲料都一樣有蘑菇、同洋蔥，又同係一個醬。

不過幾好味

舊牛變左炸雞？

想食！

係呀，痴孖筋
補圖

隱藏菜單
要用暗號先買到

我唔小心多囗講左唔加大

唔加大所以加料

嚿雞點睇都平過嚿牛

點解你唔去換？
仲要食咗咁多。

隱藏板燒雞

點解會有負皮

無去換?弱智?

外賣，返頭屋企懶得換

我諗係執錯你
因為有啲鋪頭可以自己整個包
但要用果部自助機先得

真係唔好彩啦

我嗰間冇機，但9成9執錯

芝味磨菇烤雞

咬兩大啖拎去換返牛啦

自選包？有得咁配喎 認真

補圖

食淨兩啖留有一塊仔雞肉同佢講唔撚係牛黎既屌你老母,快撚D換過個俾我

炸雞

我嗰間細鋪，執錯左
但係幾正下次試吓

樓主係支那人，食支資麥當勞